如果要將龍珠gt兜到同龍珠超有關聯，你地會點兜法

成日見d美劇編劇神到將d死人兜到變返生

我係到諗，如果鳥山明有心將gt兜到同超有關聯既話，其實都唔係唔得

如果係我，我會將gt兜成係另一個平行時空
或者係未來，有人唔想悟空收皮，之後利用龍珠返返去過去，意圖改寫gt悟空收皮呢個結局

好似黎緊果套龍珠電影，幻想下如果悟空對手係平行時空既超四比達，就已經可以完美接返gt

點都好過完全否定gt

屎VS兩舊屎

點解要兜

Del左龍珠超佢唔好睇

又比我分析中?

美國佬提供一種最佳方法 推倒重來

成套野REBOOT晒咪姐係否定晒以前所有集數?
更係好似Prison Break或者Flash咁
死人比佢兜到變返生
一D唔合理既野就利用平行時空OR時空穿梭就可以兜到